iphone攝影棚燈光有何特別

iphone 教學好強調自拍可以用攝影掤